[難題] 我應唔應該同呢個女仔一齊呢?

是咁的 今日中午放飯 唔知係唔係食錯左野

個肚扯住扯住

雖然我份人有少少潔癖

唔鐘意去街外面的廁所

但真係好痛 忍唔住

惟有係商場搵個廁所解決

本黎以為領展平時收咁多管理費

個男廁一定好乾淨喇

屌喇星 入到去仲衰過球場D公廁

不過作為一個飽受讀書同社會壓力

都唔隨便輕生的中學生

點可以咁輕易就範

係理智同衝動間 生同死的邊緣

我突破諗起你

係你喇 殘廁!

俗世中的清泉! 夢幻一般的存在呀!

於是我即刻保特上身 9秒9咁衝左入去

無懼廁板同屁股的溫差

一野坐撚落個屎塔到

成千上萬的爛屎就好似D差佬咁爭先恐後湧哂出黎

爽撚到呢

咩有樓有高潮 太離地喇

我有公廁已經可以高潮了

高潮過後 係時候收拾心情番去上堂

正當我想抿屎果刻

屌 咁撚靚個商場 竟然無廁紙

今鋪唔撚係用手指呀嘛

咁岩隔離理班呀寶珊打比我

呢排聽人講佢好似幾冧我

係時候比個機會佢獻下殷勤

咁撚好彩 佢又係附近食完野

我渣渣林叫佢拎包紙巾比我喇

屌 佢話無帶喎

都唔知係咪女仔黎 紙巾都無包

咁我叫佢求其去便利店買包喇

點撚知佢同我講紙巾會塞廁所

咁樣好無公德心架

佢去便利店睇下有無廁紙先

叫我等下佢 就CUT左我線喇

好喇 咁我唯有等佢喇

無理由搵其他兄弟幫手架

實比班兄弟笑到我咩面都無哂

如是者 成半個鐘喇

我等到D屎都差唔多自然風乾

個西女人終於到左喇

我: 快D扔舊廁紙比我喇

仆佢個街 佢竟然冼手 碌左落地下

算喇 我本黎諗住自己執番 但我真係等左太撚耐喇

我隻腳都痺埋 想郁都郁唔到

但我地又就黎遲到 寶珊竟然肯入黎幫我執

佢仲話無謂臭親其他人 順手關埋度門

係果一刻 我真係感動左 原來佢係一個咁有大愛精神的女仔

所以想問下各位巴打 我應唔應該同佢係埋一齊呢?

PS: 唔知係咪我霸得個殘廁太耐

出門好似有班保安都想用 係咁叫我出黎

唉 而家D香港廢中真係唔捱得 少少忍耐力都無

有時幽默感真係天生既...

Too long 睇左兩行訓著左

我比十分 一百分為滿分